edward norton版hulk係最型嘅

posintemple版先最型

套戲都唔差過08 ironman

瘦臉MK hulk

好戲之人

mark ruffalo嗰隻好撚鈍

李安都搞唔掂Edward Norton

同意
個演員有feel好多
有幕hulk拍手拍熄哂d火型到

其實點解要換人？

可能edward norton貴同埋唔會同你玩到avengers

左邊肥仔
中間憂鬱浪子
右邊猩猩

出名臭四又冇觀眾緣
點比你做合家歡英雄片

但係d 戲真係好正

都幾有醫生feel啊

hulk只係edward norton炸完大廈後既心魔

個時hulk既cg好似仲好過而家咁
d肌肉紋理

呢套hulk出招會大叫招式名

呢套野好睇到仆街，隻hulk又有腦
好過而家avengers 呢個

幾鐘意呢位演員, 但近年好似無拍戲了

我覺得係迪士尼收購咗marvel之後就改到hulk冇咁寫實
對比下avenger就知
hulk嘅肌肉睇落都冇咁仔細
顏色都冇咁深
冇以前打abomination嗰陣咁恐怖